吳志森：根據一分事實，講一分真話，反制BNO後會唔會跟住搞埋擁有雙重國籍嘅香港人？

https://www.youtube.com/watch?v=M2Fcgc1XGRQ

20210201 除咗唔承認，反制BNO仲可以去到好盡！會唔會跟住搞埋擁有雙重國籍嘅香港人？

你得出咁既assumption即係代表你垃撚圾啦，根本就係玩緊clickbait
用呢啲垃圾標題仲可以標榜自己係根據一分事實講一分真話既真係好撚野

白兵打手又出黎分化 人地對香港嚴厲對付 BNO 有顧慮有乜問題？拉

老習想搞雙重國籍問題好耐但次次都失敗,搵香港做試驗場有可能